[扮工動物園] 今天天氣呵呵呵之星期四

好想放假好想去野餐好想去hea

明明二月係短到唔短, 都仍然覺得好很漫長咁...

月中

但好似返左成個月咁

早晨.. 其實都係少兩三日咋嘛
而今個月啱啱過左一半

返六日輕輕路過

半定全日

早呀各位...
今日返新工第4日, 依然係唔慣..
身邊D同數都係未返黎香港...
唔知可以同邊個講野好...
無得8下我個工作係要點做
我靜係知下個月要飛, 依然好淆底

早晨

hea d 如果d野係注定係要你做就會殺到埋身架啦，唔急啵

同d 秘書admin social 下先囉，佢地應該係最清楚公司大小事務同八卦既人

yo yo yo

堅MAIN CON
RIP

即係咩？

天氣真係好好好好呀

可惜要返工

返地盤

有個窗望下藍天都算唔錯架喇

講就五日半 contract 寫六日
細公司仔咋 大公司唔請辣殺

星期六要幫公司去撐場
公司搞個個on9活動唔夠人去
要搵哂我地去
個同事話去到鳩行兩行就可以偷走

亞視

我黎探班ok?

乜鬼活動

想問有無扮工telegram
番工太得閒

係度吹

咁都簽 OTZ

清做邊飯?

做咩話自己辣殺

一齊SHOUT亞洲亞洲

都得

我望唔到

有扮工, 有telegram
係無扮工telegram

你問大佬

妙問妙答

應該整番個啦 覆post慢啲

轉天氣喉嚨同埋氣叧好辛苦
琴晚又咳醒左
仲要不停發夢

惡夢 ?

唔洗錢換moon 貼真係好開心

咩夢

好鬼煩嘅夢
就係一個我好想佢搵我嘅人不停WHATSAPP我
但係我起身睇電話又無
繼續瞓又繼續發
重複左一晚 天光先瞓得著到

我已經分唔到夢同現實
咁究竟你有無訓

即係煩定唔煩

你應該訓到聽日

我都想換返個打SWITCH

瞓就即刻發夢==>夢到佢搵我又起身睇電話=>睇完電話無料到又瞓==>loop
合埋眼嘅時間就發夢
應該算係無瞓過

可惜佢係夢
但係好1999 睇返都唔知自己up乜
又好想摺 但係又好耐無喺度吹水

今日遲左起身想SL 但係唔知咩動力驅使我去返工

邊區?

日有所思
夜有所夢

黎囉大埔啊
阿姐話住沙田個D全部都要去
因為近喎

鬼掩眼

A&A

你呢

用moon 貼打機

紅磡

同緊SHOW ROOM同事打交道
我唔敢問得太深入, 驚佢地覺得我好8
我呀頭暫時叫我幫下SHOW ROOM同事執頭執尾囉

好遠

大埔邊頭 近喎

係啦~~~好似無放過假成個月直踩咁嘅feel...

嚟緊仲有個無紅日嘅三月大, 點頂

以前啲二月入面有無新年假期, 加上二月少幾日, 感覺二月只需要返好少日子咁吖嘛

鬼叫你窮啊

地盤星期日唔是休息咩

去呢到

清之前有無出過biz trip?

所以返一至六

以前啲二月仲返緊學

望到主任s 啲窗嘅~~
我呢度都叫對住海

其實咩係辣殺

唔識玩telegram

你嘅返六日我誤會咗係 sat and sun

以前有個半月暑假

垃圾

估到啦

好想出去吸引新鮮空氣
今日放工行海濱/遊輪碼頭先

點解返工返足五日咁難捱架
之前返學返返下就放假

出過一次美國TRIP係舊公司
但個次好廢, 我幫手執頭執尾, 今次係自己SALE

A&A 盤都幾CHUR 下
BUILDER / E&M ?

我做鴨

睇漏左個貼字 SO9SAD

以前返學邊有咁晏放學, 中學都係放三點幾之嘛~
而家放工時個天都開始黑了

証明我專心工作 (好似係)

早晨各位

早
2月又過左一半

head 今日幾好遲左半個鐘姐

又去左坐*bucks?

大埔好近

以前都係architecture firm做

不過又唔係太chur喎

對sales 無信心定英文無信心?

下家CHUR 丫嘛

係呀 唔係無地方去

依家轉左間n展做都係好hea

經理今日放假 都話番來陪我地番工

岩岩8到SALES ADMIN話過2日有個新同事返工
以為佢會坐我後面OR側邊
點知個呀頭安排佢坐ADMIN同我同TEAM既女上司呀頭側邊

點解可以咁得閒

早晨呀教授

SALES同英文
SALES野我以前賣過連鎖賣衫個D店, 但同而家呢D又唔同
英文就我係中文中學出黎, 讀到HD
英文考試合格但唔勁個D人,VOCAB唔多
普通溝通都OKAY..但傾耐會無野講

係囉 話係屋企冇野做

瞓多陣都好呀

十分勤力的經理
不過可能因為今個月冇咩數

中產嘅生活

我做狗

係已經天黑

無家人朋友?

高層

最緊要熟product 同行內既 terms

琴日收工難得個天仲未黑

睇老闆接咩JOB架啫

. o O

其實有咩問題
出黎做野咩人都要接觸咩野都要試下做
你咁樣點做落去, 乜9都淆
未試已經淆, 未見過又淆
得罪講句, 你學咩人返工, 係屋企算啦
屌睇見真係嬲, 又要打上黎想人有人同情
大佬呀, 你出黎做野架啦, 好命D 做埋老豆啦
仲係度怨天怨地怨關帝
大個仔啦OK?自己要學識去處理
唔係未做已經淆定先
come on james, 成熟D 好唔好?

咁你覺得點解呢間公司會請你?

如果call車去機場，用咩抵？uber ? 八折的？其他方法？
四個人，三件行李

如果call uber 要call 7人車
我call過一架機場返將軍澳300 有找

做乜又教授

早上七點機，要有五點收到去

已家無咁早日落, 我放工時仲勉強見到夕陽餘暉

唔係熱門時段搭就抵，之前諗住call要700幾

訓左半個鐘

gogovan

或者係1

放假?

9UP

隔離post 既it 都咁高人工

我有d 自卑

700 幾
可以飛去台灣

的士應該唔洗咁貴

IT 好鬼辛苦, 逗得果個人工, 要成日三更半夜ON CALL

我望一望，笑一笑就收返埋部電話
Btw, 近幾次搭uber x 都無架舒服d既車

好難融入新同事

要$300

上次call普通uber
之後來左架 uber x
架車係舒服
但個司機唔掂

早兩日都係凌晨兩點幾搭UBER
兩架車都同型號 一黑一白 TOYOTA

我近排call uber x 都黎7人車
但得我一條友

再有次機場call 去將軍澳
uberx 黎左架tesla

以前要，而家唔駛

出入的士代步

講起tesla就嬲
我坐緊uber返屋企同細佬講
佢同我講佢坐緊老細部tesla model s返屋企
仲要係7月新車落地

算平，點到點

最平搭巴士

普通uber姐係uber black?

近10次有6次係7人車

蝕油錢

如果佢地係全職又唔接唔得，因唔接會無左保底

普通係x, 高一級係black

多數係送女友返屋企先坐，因為唔撚想行佢屋企條長命斜，由地鐵站行去佢屋企要15分鐘咁濟

而家電動車個配套設施根本唔得，唔只電位唔夠，叉電需時都係一個問題

舊電舊左要換，都唔會平，更加無回收舊電計畫

咁咩叫call 普通uber之後黎左架uber x

上次個司機同我講佢打緊三份工
凌晨兩點 差啲入左東隧 佢cut影線出返黎

叫細佬出一架

除左貪政府補貼，我睇唔到咩原因要出呢隻車

混能係最有效率

x最cheap果種
black 係靚車
但其實而家都無分, 靚車有時兩邊都做

Sorry 唔識分
次次都係同事call über

坐左就夠
細佬叫tesla做電動輪椅

茶煙飯炮

call左uber 真係返唔到轉頭

我都唔知
但又廢事串佢

大把好車唔揀

係唔夠單

嫖飲賭吹

的士唔洗三百

如果有上開連登就可以一秒即刻熟左

專登出新車做果浸人真係話佢無腦定唔識計數

原來上次係坐 tesla model s
睇番record先知
唔識分車牌子

放得落三件行理咪得

炮係咩嚟?

我都唔識
細佬日日洗我腦
不過識多樣野都好
琴日學識左aston martin

未call 過
好日都唔會搭次的士

粥粉麵飯

佢地睇到邊個區域有加乘，所以搭加價既uber x 有時會撞到uber black. 當無加價既時候，black 車就唔落黎做x

近期搭d 7人車，好多都係後生仔做，望個車款都feel 到係屋企人車

次次搭親都係後生仔
有次有架audi係一個後生tb渣

好多時地鐵仲快

飯king大人唔好嬲

相認

司機唔識路

佢個app 用Google map
Google map有d路線會發癲，叫你係某d位
u turn , 而果d位你u 就死9成

機場, 拎住重野同夜返就會call

咁你又問

我有架車都想做
自己都幾鐘意揸車

視乎你部車油錢，唔係個 man hr cost 唔值

我上次搭架7人車都係tb 揸

興趣另計

有次香港仔上山頂，你睇下uber 用左邊條路去計車錢，睇完你會笑左

google map 係on9架
d 路有時唔arm, 最好你提一提佢

真架, 的士點放3個大gip

所言甚是

我部車圍起得1.2 都覺得唔太值做

有師兄話行0.8 或以下就賺到下

輕輕的say 個hi

當我無講過

正如你輕輕的來

Hi

出部柴油車或者混能就可以做下

我而家呢部揸到唔揸，換車考慮換h1 / vw 果類柴油 van 都唔定

嫖

我多數地鐵或巴士
有時會揀行路

Uberx成日中alphard stepwgn

我未買車前uber平均一個月3000蚊
自己渣車平好多

聽日又唔駛帶飯~
有同事調職請食tea~
叫咗意粉

無啦啦hi人

泊車都唔止啦 一闊三大

第一眼以為要睇個google map

最甘係泊車

車位月租都4000

泊兩個月都夠去歐洲

仆街 果然真係好忙

忙極都要抖下氣

高尚住宅區點同

仲貴過半山

tko 咁貴咩?

食緊鮑魚酥，真係有鮑魚

利申：老細俾錢

好唔好食先

好食，鮑魚味好又黏牙

好想轉工揮手

轉做朱古力曲奇?

轉做威化

轉做蛋糕 升一級

Lady M

唉而家份工好濕鳩 乜都掉比我做

咁咪再搵

好似知道個男仔有約緊女仔食飯
問我意見
正式宣布收隊

從來沒我份
犧牲當做例行
我慣了傷心

原來沒有 從來都沒有
纏綿邂逅zteurbdkkdouqbn

裸辭是否不智

pm me, ok？

the best is yet to come

試下考慮下我

yes~ua

我真係好唔明白~

啲問題係都要我重覆又重覆打去問人係咪真係咁, confirm 一次唔夠, 要confirm 19幾次~

然後人哋白紙黑字寫咗過嚟話咁做, 都仲要query 人係咪真係咁, 有無寫錯, 要再打去confirm ....

知唔知邊度買?

想轉去第二個post

未食過, 唔知好唔好意~~

話時話, 而家好似對食嘢興趣不大, 但又成日食零食

oh~~~
早啲知道都好

圖已cap

可惜他有愛侶
還可怎麼爭取

睇屋企
睇經濟

等放工揮手區

極度不信任人病

簡單啦

你開個另一個POST 就得啦

廿四孝男友
我無錢坐uber
唔怪得a0

做到short左

呢度真係做到人都癲, 好多non common sense 嘅嘢~~~~
成日俾客鬧now

yes~
大S 而家就係當所有客都係呃緊正苦錢, 所以咩都要問~~
有啲問題真係白痴到講你都唔信

工作岡位post

係咪幾年就會轉一轉

人嚟～整杯陳年普洱，一包軟中華，再叫兜半肥瘦叉燒飯，仲有，再call 定囡囡

好懷疑你唔係aco

豹哥早我一個gap 入正苦, 到而家都未轉

black and white

陳年普洱
加個黯然銷魂飯pls

客只係一個稱呼啫

咩black and white?

其實都寫晒落去, 不論係人哋寫完fax 過嚟, 話我哋mark 咗落post it 度confirmed
都仲係仍然要重覆問多次....(已經問多咗兩次啦之前)

揀女友有咩要求

求攻略

叉蛋飯真係世界級美食

又唔貴

咁咪無必要

只有我屌客, 無客屌我
尋日先打完上cs 屌柒個送貨仔

首先你要有

啱啱撞完板 你問我答

半肥瘦叉燒飯加蛋咪黯然銷魂飯囉

人工過低既毒男

都可以有要求架

大把女仔想識男仔

擇偶條件係咩

未約到 家下只係whatsapp 中

咪係

但紙已入, 申請調走

大波瘦底刀削面

抖S

痛唔痛

未約到，同有無試下約係唔同架啵

痛 仲好尷尬

佢都唔知

進攻左一排
應該有影響到佢生活（同我食飯）

聽日射波抖下

我會

明明綠燈 轉眼變成紅燈
假使相當勇敢 怎可挽回自身
若要衝 損傷怎可以不留痕
來又去 要找的際遇未接近

我鍾意肥叉

老闆再掉返出嚟要問過呀

開緊會
半個口罩都係眼淚
又柒左

我口中嘅客=市民~

因為我哋guideline 收緊咗(加上轉咗新老闆), 所以問多咗...
係咁diu

一野飛返比佢
"屌問問問, 你自己問撚飽佢啦"

傻女 為何要苦笑
明明我可以大叫
架已丟 或者就快不能了
我的信心崩潰了

我夠知
D 客上黎發老脾, 我唔會比面佢

不要再說了.jpg

out dept 定點?

是咪玩尻me

好啦, 我FF完啦, thx

我哋呢度唔得吖嘛

成日未做過野

調去另一個位jei
講就6年調, 但唔寫字10年都未必郁到
你入紙會快d 既, 同埋會派去你想去果度
好似係

點玩尻you

見得客, 就唔好怯
怯, 你就輸成世

無野

有啲咁嘅事, 可以要求調位only

遲啲pm 講你知, 你唔明

今日好似得閒少少
可以瘋狂食焦油頭痛下

佢話： 約出街，暫時不了

TOTALLY AGGER

麥芽糖燒

尋晚結果有無去唱k 抒發下？

15mg 焦油中華 pls

岩岩有個阿姐黎覆診
話佢同老公搞離婚分身家
想開番啲收條
仲話佢老公開口要贍養費
乜男人都有得叫架?

所有？
已經check 左幾多
有幾多% 係問完後唔一樣，有無數據

如果100% 一樣，再要做就要佢解釋做既原因

轉目標

燶邊好食

好似有

聽下歌發洩下會好d

唔一定out dept 先寫紙
都話你少年, 你太年輕了架啦

肥燶

軟飯王

半隻咸蛋

搭條菜芯，加個列水

第一次開site meeting
好緊張

西meeting

起咩？

樓盤定公共設施

soft rice king

批鬥大會

not soft

好似如果女人高收入過男嗰邊, 就會係女人俾?

但又好似見過有case 係如果證明婚後無搵多錢到, 婚前 (單身?) 嘅身家唔駛分

叫老闆解釋?

頭先我同我ic 講, 我今年夠六年, 是咪可以調走? 真係頂唔順啲工作係咁on9

流油多黃pls

無lala 病架......喉痛

見到你, 又諗起某喵仍然失蹤

6年係你夠資格等調走
唔等於即刻可以調走, 兩樣野黎

笨且我六年嚟都未A過

黑帝搵錢多定你搵錢多？

why not

做事追求合理性

你老尾補完隻牙又痛
無撚啦啦訓訓下裂左隻牙

追追追追你老味咩
5分鐘打一次追黎
咪阻撚住我起貨比你囉慒撚

me

分你身家

訓到跌左落床?

EOI > EOII > CO > ACO (me)

同我 ic (即CO) 呦嚟啦, 結果都係要問

瞓到裂

佢就想

完全無

我而家真係好柒痛

做得CO 果D 通常都係ON9
老屎忽夠年期升果D

岩岩諗住call uber, 屌要13分鐘先有車

終於開完會

佢都ok 嘅(一時時啦)~~~通常越高級嗰啲先....

邊到去邊到
我黎車你

收工睇醫生啦

我一直低層員工

連登uber

佐敦去紅磡，等陣馬頭圍道去紅磡碼頭

剝左去啦

如果有同事順路，我都樂意車埋

但無

一個人渣車返放工，真心有d浪費

但有一個人獨處既空間，真係好正

由其是聽住歌揸車

頭先個架係uber black, 仲要25蚊
塞一塞都蝕曬佢d 時間成本 不過我cancel 左

地底階層

試過搭巴士，我坐上層成車得返我一個。跟住司機無啦啦熄曬燈跟住大聲唱歌老餅歌 我一㩒鐘佢即刻唔出聲

返左份工兩個月 日日係到扮工

無撚學過左 等比人炒

由巴士司機都無視你

有headcount 無工作

OK
我依家元朗出黎
等我好快到

毒到出汁啊飯清